覺得覺賭期權多數都係蝕錢居多？

近排玩美股 發覺好多時正股就算點跌 只要你唔放 等多一兩個星期 甚至幾個月 最後點都會賺返黎

但期權唔係 你lc既話 隻股跌到到期日都升唔返 個call就變廢紙 成個本冇左 sc既話 隻股一升就隨時畀人平倉 原本正股賺緊錢都可以變成負債

之前大麻玩long call蝕到仆街就放棄左玩期權既想法 今日見到tesla call put雙殺堅定左我千祈唔好玩期權

正股sh冇死

利申：廿歲仔讀緊書唔識世界 11月先識玩美股 睇返發覺錯過晒今年有今生冇來世既大牛市

做咩鳩咁多人咁雙殺，無得call貨巿場沽咩？

0005

唔覺

即係證明你唔識玩

錯過就冇囉

要put你就call，要call你又走去put，蛇都死啦

期權不知幾有用。。以小博大又得，對沖風險又得，你當賭大細咁玩梗係覺得廢啦

同嗰啲見到有單飛機失事就話搭飛機好危險啲人一樣

唔識就唔好玩啦，輸錢就話工具廢，幾勁既工具都要你睇得中方向嫁

宜家先知

下 蝕錢居多架咩？

期權通常要配合正股一齊操作先有瞬
最好你真係有100股
咁應該去玩期權 策略會多好多

而單純以小博大
真係有d賭既成份
就算你leap call佢真係升左亦都到價
如果你太遲賣 扣時間值都好大機會蝕錢
末日call波動就更大 賭既成份相對更多

9月開始玩美股，本來玩正股賺160%，後來玩期權輸哂，profits無哂，11月重新振作，玩返正股，而家贏100%，但我又想玩返期權，好糾結

末日Put之鬼

當年我急，想搵快錢
就覺人炒牛熊，call put ，期指
輸到仆街

依家玩美股，
悶悶地贏
已經追晒我之前咁多年輸係衍生工具既錢

自己參透下
真人真事

沽空大師 新手學野

師兄,你果D係咪short put黎?

期權好正，玩賺好多錢

咁你做莊做short個個咪贏錢多嚕

樓豬你要知 真正期權輸左唔少個d
唔會上黎應你

全部cash secured sp證明做莊贏面大

都可以咁講，但正股都可能要坐好耐。
早前intel 60 去到48 ，我坐左一排，平手走。
另一隻Citi 唔知搞乜52 去到40，係捱左個半月58食左。

option 我覺得難玩 但槓桿個下先賺到大錢。

On99
Options 係工具入面已經係好公平
你覺得做莊有著數咁你咪做short囉

自己估錯方向 輸錢就賴個工具 你冇撚野呀？

點樣Call Put雙殺

唔係咁熟 就玩正股好過
好多人諗住搵快錢，結果輸得仲快

大戶用option 套戥 老散就走去當大細玩

係呀

零和,你輸就即係有人...

用short put接貨
跌唔到目標價收下權金都好難真喺輸
冇錢接貨例外

咁冇人叫你日日都開Call架
基本上你long就係賭個波動率
好多人連賭咩都唔知點玩
慢慢比時間磨晒啲值
做庄當然咩位都開short 怕你唔賭姐

得閒幾張sp密密執入價就接上車

黑天鵝一出你即跳得樓

有冇人覺得option好似武林秘笈

無人叫你一直speculate wor

covered call 得
Spread 又得

正股一個月都賺100% ？ 一隻定有分散

唔LONG個底真係跳樓都唔掂

一隻

咁買中一隻唔出奇，但個本大少少咁做要好有勇氣

我學生哥，本細先咁博，本大分散係好啲

玩正股你好多時都係sh,期權係短期當零用錢

本細最好搵多份part time, 可能仲快儲大個本.

係，但而家見個市咁龍，開始想賣咗正股，all in 末日call，點睇

做緊covered call 不知幾爽，本身有2000股PLTR 正股，每星期做short call 賺6，7百蚊，一個月唔理正股都賺3000 usd, 當多個收入

我自己就坐下music chair 先、 8 月試過好似你咁諗. 但都只係做下對沖都攪到今年回報得返35%、 無攪可能有45%

十年無一次咁架市況

隨時可以Offset
跳乜樓

真，本來唔玩期權，買正股都賺2倍，9月我19蚊買nio，升到31蚊，覺得都係賺太少，所以賣咗正股，all in 期權，一開始贏，但最後輸到七彩，無哂profit , 11月我重新振作 決定玩返正股，係19蚊買咗grwg，然後一買就又爆升，而家38.990，開始心雄，又想買期權，贏返之前輸嘅profit

我本細果時都係炒期指，輸左二三年

8月尾9月初long call apple fb qqq 隻隻都執錢，我都覺得自己係股神。
點知9月3號個大跌一野沖走1/3 profit，我唔甘心去追call, 點知連跌3日我啲profit 沖走晒歸返0，之後玩返啲半年一年call同埋買返啲TQQQ依加先搵得返之前個profits。
年輕人唔好太心急，呢期旺就養大左個膽好難長贏落去，諗住短線暴賺就過大海賭一晚算啦，股市係玩成世

咁call put 呢種工具特性本身係咁架嘛

有時睇啱攞1,2成以小博大

本大利少
要有可觀既期權金做收息 個本都真係要幾大下

我同你一樣諗法
覺得自己跑輸人地太多 好慚愧
所以都想放曬正股 all in options
不過如果咁做就真係好唔理性 所以仲諗緊
如果係我嘅話就唔會玩末日 一兩個月果啲會好啲
起碼唔會輸曬 保本先最重要
巴打有冇咩心水想買？

買呢啲垃圾係咁咖啦

係，見人地玩option賺5-6倍，我玩正股就算隻野爆升都係賺1倍，有啲唔甘心，無阿，我覺得玩末日call炒消息好啲，留意盤前邊啲股爆升，然後開市不問價入近價call，好似最近嘅snow,fastly,shop,Disneyland,百度咁，末日call升咗十倍，但如果你開市入都係好便宜，可惜我all in 咗正股，玩唔到option，所以想賣咗正股佢

仲小過all in tsla

成日講黑天鵝 同d 傻西話行出街有機會比車車死一樣 咁撚容易發生呀？

巴打 你咁樣玩末日options好危險姐
如果開市果下已經係day high
（正所謂buy the rumours, sell the facts. 除非真係超級大利好 可以支撐到更加高既股價）
而你又追左末日call既話
IV會縮得好快 幾分鐘輸兩成都得
因為盤前係成日炒高左

呢排我諗緊放曬啲一隻垃圾正股 坐撚左我幾個月都未返家鄉換做nio call 點睇 就嚟nio day 大陸又積極推電動車
其實睇好tsla多啲 不過tsla options 入場費太高

我都唸住賭nio call

諗住賭邊張先

今年3月你瞓着左??? 如果你舊年11月開始玩隨時已經輸淨條底褲

用牛牛sp有無得接貨

巴打個倉擺幾多cash 開到咁多張

我成日都想short put 但唔夠cash

60k

有 夠cash就得

之前問過話無得接貨 直接用cash幫你平倉
不過我未試過要接所以唔知真定假

港股就係現金結算
美股就係接貨 我成日都接

LONG期權本身就係輸5贏1嘅打法黎,只係要睇贏一個單夠唔夠大到OVER輸5單個損失而已.

空總

佢short put啫？

零和遊戲 實有人贏嘅

玩option最大試過輸幾球 好彩賺得返

就算隻隻股都估錯方向
分別係正股你坐幾耐都得 你肯等好多時都會回家 隻股由跌-50%成季等到某日升到+1000%都得

而option到期就變廢紙 價值歸“0”

到期變廢紙 做short咪賺哂囉 有咩問題
同埋咩叫call put 雙殺? 又唔係牛熊證
睇唔明... 可唔可以解釋下

波幅大果時做long不知幾撚爽平時就strong hold股票

ching 咁多cash，buy n hold 好過啦

有cover做short根本穩贏，又可以每限搬倉搬到你贏為止

LM樓主之後出po講：

八十歲仔剩係玩正股唔識世界 依家先識玩期權 睇返發覺錯過晒今生今世既大機會

係你冇比錢拎貼士

股票係IB到

咁你玩leap都可以坐好耐既...
再加上Options同正股你都一樣可以止蝕姐...

大麻股做long side人哋多謝你送錢

option用嚟 hedge好用啲 有本咪賭下 你淨係見到佢一個點 , good observation

Call 走你會點做？
做返SP ?

有冇可能超遠價OTM SC

唔識止蝕嘅話 玩咩都死啦

你理解吓option先，如果真係正股sh冇死，咁long都冇死。點解呢？如果all in, 咁輸一次就輸晒，如果只係用少量資金，咁可以做到同正股一樣增幅，因為有槓桿，如果話有期限，而sh冇死，你個個月買，少資金預備經常輸，但賺嘅月份賺倍數，咪一樣囉。

如果覺得option就好易搵股票幾倍，咁sorry, 個個都識買，又邊有咁平嘅option俾人人都發達呢？

一百萬本最少有15000 HKD 一個月

期權新手一問
如果隻股20蚊既時候 用1蚊
Long左一張25既call

其實係咪到期前到價就放左張call比較好？

而家升左上30 個價都只係由1蚊升到去4個幾

我好似好on9
到期行權的話 我到頭來 只係賺左
(30-25-1)*100=400
我有冇計錯？

但我如果20果陣就直接入100股
升到25就放 都賺左500 升到30都賺1000
其實long call 行權個好處係邊？

20歲同讀書都唔係理由wo

算啦
總要有D垃圾用D垃圾港股思維既人係度
講咁多做咩
唔係點賺佢地D錢

你買一張期權付出成本先100蚊
你買一百股就2000蚊
你話呢？

錯失既機會太多不能盡列

走黎比人call走即有再roll 遠D, 咁就可以正股賺多d先

就黎

輸死你地

option可以做hedging分散風險,但你要讀書起碼知咩叫IV, time value,幾時會be assigned/Exercised.

舉例一個應用係,財報唔知升定趺,你本身係股東, 有人會賭bullish但做covered call. 股價升有lmited profit. 股價趺有期權金回血reduced lost.

另一個應用係wheeling strategy.. 你覺得長期bullish market, short put賺premium( 見有個師兄貼倉都好成功)., 但當然, short put個價要夠好, IV突然急升平倉會貴. 又或者突然黑天鵝就會輸到仆街(例如政策風險、公司合併等等),. 你可以簡用本金assigned - 然後用covered call 回血或者rollover去更遠既expriy date.

有期權其實會好玩好多,但你要自己學習.單邊通常賺大錢輸大錢,睇自己風險承擔力,市場係公平既又。.... 買單邊其實你賭期權同賭正股都一樣,我又唔覺得點解要污名化期權.

學到野

btw大家有幾多本先玩期權
依家全倉加埋得三萬左右

本少咪玩期權

有人日日馬會嬴錢;
有人做生意先搵到錢;
有人打工先儲到錢,

個個人生財有道,
唔識咪做返自己熟果D。

我識果D真係成日緊會嬴錢果D,

首先佢地背後有「認真」地賭,
第二就係嬴錢大過輸錢, 就係咁多。

無本無利潤墊底玩options
輸到底褲都無淨

你個期權得lc sc?
唔識sp?

佢得三萬蚊
SC SP 爆邊又救唔番
LC LP 又要睇得好準
本太少 好難玩

呢排玩開SP
專揀一d 想入手既股票去short
真係到價又可用一個平d 既價位入到隻股票
筆期權金咪當係折扣
唔到價期權金又袋袋平安

樓主如果係下下都炒末日咁當買大細咁梗係蝕多
明明期權係一個好好既工具黎

單頭short 一暴跌 聽日就IFC

3月嗰陣